[網球］法國網球公開賽 2018 (2)

大師兄

大清

又嚟break point

小明

啱啱果下網前鬥法

短波戰術

大清break point
0/5

Wasted break points again

掂網過波都咁high

然後比人破，輸埋
劇本

4千幾轉

6球都贏唔到1球無得講啦

點解叫大清嘅

大C Hing

等睇0:3

破埋發

劇本黎 BREAK POINT唔洗多

製造緊張氣氛

悟空

我幾鍾意睇Del Potro，覺得佢個樣好鬼正氣，謙謙君子好人樣

大家都唔夠休息下，納豆屈體能都夠

事實都係 好有觀眾緣

咁都得

咁佢真係一個好人黎

無傷就好
點會只一個gs

睇過佢安慰執波仔條片就知

大清連正手都廢埋

散散地

大清係咁自爆

決賽戲碼：拿度 Tim confirmed

就算攞到一局都會好似美網咁

唉⋯咁快就泄咗道氣

岩岩攞到一set就好。。

其實屆屆都係佢贏，轉播費都應該唔升，獎金更加唔升

打到頭dup dup

其實冠軍都已經confirmed

Thiem 執到
見到兜哥咁多救破發招數

慣性收視

nadal連贏咁多屆法網難啲定蝗馬連贏三歐冠難啲

場波就快入雪櫃

第二盤應該6:0

睇黎食蛋

痴線
第二盤打都無得打

無上旋相持 拿度輕鬆變線

呢幾板...

其實拿度絕技係咩 點解打泥地咁屈

Mola Mola

接發球

大清冇心機

TOP SPIN同對腳

超高轉上旋
無限體能
接發

玩完啦

垃圾時間

大清連forehand都無哂力咁

實被破

第一set大清好多球正手大板波
如果唔係泥地根本冇可能追到

拿度接發球先廢...

睇到眼濕濕

贏在跑動上面？

唉

閉在美網個時大清打完老野打拿度無力。。。

泥地個波慢
佢無限體能玩哂

諗起08年話拿度好快收皮 仆街打到2018都係法網屈緊後生機

所以年年都係佢贏對法網係壞事
因為無人睇

保到發已經好開心

應該話新人無人上到位
無一個人有大將之風

好似贏左比賽咁

果時係講到佢隻腳頂唔順要退休 職業生涯會好短

而家啲90後

添仔加油啦
打到佢死死下個時就落雨，法網死都唔肯整蓋，佢又贏多80年，以後無人睇，無人睇獎金就只係另外3個gs零頭，真係好事?

咁老實講拿度已經無以前咁跑得,不過到而家都未有人上到黎

某程度上黎講而家醫術同運動科學係一日千里, 十年前根本無法想像呢個打法可以低谷再起番

唔肯整蓋係因為無錢

蝗難d
單人運動爆冷難好多
蝗馬都要靠狗屎運同球證

重係背心年代個陣真係球球都好似人地champion point咁去救

咁太壟斷無人睇咪轉播費低少贊助，咪無錢賺，無錢賺咪無錢，無錢咪起唔到蓋

背心年代長髮好任賢齊夏日磨磨查feel

個陣對手臂

團體運動造神就有錢賺 單打造神就相反

仲記得條4角骨褲

幾時先有似樣嘅新秀⋯
好似女單咁百花齊放（細猩休戰/自爆時）

依家連老野都唔玩，無得睇拿度sm老野決賽，仲更加wfc
團體運動始終做神都會年年有唔同（eg 對手，正選陣容）
單打未打已經知結果

又破發
又垃圾時間

添仔爭氣啦
不過硬草地佢又潛水

你肯定佢唔壟斷就多人睇就搵到贊助? 本身法網就係搞得最垃圾個個, 支持又唔多, 其他三個又加頂又加場, 無政府同資金支持點搞得到

最基本都要整燈先啦

唔壟斷起碼多過依家
始終都係睇男子多
女子同酬根本係偷左男子幾成獎金

連續兩個love game

唔好話贏一局 贏一分都難

小矮人贏到一盤真係幾勁

唔好輸得咁難睇啦Juan

唔落雨前 真係55波

贏番局

覺得甚至係米7 6:4 nadal 添
場雨真係救左nadal

屌打到咁棄game 啦

低b咁樣打個drop shot

唔會
打到一半體力下降即刻玩完啦

關馬天

無果場雨至少果盤大機會贏2:0先
但一切都係整定

決賽見

不過拿度s2應該都會追番

點解拿度永遠底線係 3-4米接發球，其他球員接發都無企咁後
呢下有咩優勢？

其實點解開波之前要攞三粒波再揀兩粒？

先唔好講技術層面
但拿度djo之後果班頂龍都只係打到順境波
心態調整真係差到

多啲位走咪易啲接到
大前題係你有小明既跑速

同埋企得愈後就要更大既力量先回到高質既波返去

因為本身拿度接發本身唔好,佢預判不及費SIR好,而佢回球質量都不及祖高域
所以只好拉後接波,但呢個方法係非常被動
佢09年係好明顯因為考慮過生涯晚期而推前接發點,然而到左而家都係拉番後
所以一直以黎拿度接發係無改善過

咁點解仲要選擇企咁後既？

多d時間追返個波 預位好d
不過無拿度式重上旋ge力量 都好難打得返過去又要速度快

大清發球勁，佢企後多啲時間比佢走位接第二板
企太前人地打斜啲已經跑唔切

多d時間做接發 睇清來勢 旋轉

輕輕鬆鬆

會唔會太易

因為自己接發唔好同比人屈開波屈得太犀利
盡量用強項力量同高轉球應付
你見佢打泥地回波 個波落完地都唔係點減速/一落地就彈到好高

泥地減慢左對面既發球速度,而又可以無限擴大拿度TOP SPIN 既優勢

公認女單黑暗期
就係大家都唔穩定先好似人人有份咁

佢先係收視保證
今屆final對大會而言簡直完美

同拿度打決賽, 添攞到10個game 當贏

tim仔今屆放開冇壓力黎打，我覺像得有機會

女子果邊就冇乜好睇，stephens唔入流

我都覺添會贏 好fit

咁有信心

我覺得有機jar , let say 20-30%

佢d波幾有前途，有spin有power唔單調唔係打體格 ,加d穩完性就再上層樓

Hingis退休後冇再跟女雙，變成亂局？

佢支持NADAL嫁

成班燈友幾時燈到星期日

黑妹對d力量型footwork差就贏
但對halep格食格啦

真心希望halep 有slam

其實係
單反wor...

歷史名宿觀察
多數最後一個slam 同 第一個slam 一樣

thiem應該要等到rafa收皮先攞到gs1000
次次贏完rafa就開路
隨非佢高d world ranking唔駛咁早打rafa

有排都未last

聽日費老 Stuttgart 練草

mahut herbert沉左咁耐又翻生

話說佢地四大滿貫已經F or better

希望佢地攞到
不過對面攞完ao

今年真係有得打下

Thiem咁fit

又燈

2014年5月份，20歲8個月的Thiem成為ATP TOP100最年輕選手，2016年及2017年兩進法網四強，2016年22歲的Thiem登上ATP世界排名第七位。目前ATP巡迴賽累積八個冠軍頭銜。
奧地利球王

我覺得最有級數既大眼妹又傷,vika又去左生b
始終覺得而家前列既哈妹、禾琪、elina同p娃未到球后級

kvitova 12年爭兩埸就做到世界第一
之後都冇機會

支持Kvitova 今年再贏溫網

溫網細猩教做人

Halep唔爭氣

非燈真心覺得添好大機會

利伸：費老球迷

哈立

哈立比心機

Halep

睇落唔夠打

支持Halep

55波

Stephens落點好好多
Halep咁跑法唔掂

Halep望落去跑動多啲

Halep molamola

破發

力量差咁遠真係無得打嫁wor

Mola

halep次次都會1比2輸

攻極都打唔死

D邊攞得唔夠盡

頂....

呢球好傷

小明上身都唔掂

感覺會跑到爆偈

屌那星，先果分精彩

set2會贏番

咁樂觀？

黑妹好有澳網個台灣人嘅感覺，啲波落點好準

粵語旁述唔錯👍
似係打開

今set追番

今日好似唔多夠打

係咪真係太矮 點大力爆都冇人地咁大威力..

哈立要轉下戰術

Halep 168 stephens 170

halep次次 final都1比2輸

破佢

新細猩

Harlep

把握唔到break point

Molamola

好幾球明明有主動權都輸

生性啦halep

睇好黑妹兩盤ko

去得好快場波

Goodbye 三屆法網亞軍halep

topspin唔見哂，d波flat到爆

第2SET會唔會食蛋

黑妹使唔使咁勁呀

屌 又break point

玩完

都係返酒店啦

下再再努力

又係黑猩贏 diu

好泄氣 下下都打唔死

不過Stephens真係打得好

上年對個垃圾賓高唔贏，今年比個堅料既 史堤芬斯，假立真係鍾意做千年老二，定係鍾意幫教練食老二？

Halep唔係特別打得差 但對面今日真係好好

第時就佢同osaka玩哂

Halep 打乜直線，對面擺明捉到路

放開d啦Halep，打邊d唔好再手緊

踏晒入場起板都唔上網

點解halep 今日咁

有鷹眼都唔用
法網

仆乖，混地唔整hawk eye 真係方便做假，出哂界都話IN

唔駛食蛋

一上網就贏兩分啦

GS final有3盤好好多，快到

黑猩好似未出盡力咁
halep 扯哂氣

個觀眾火到一堆薯片放入口

對 Osaka咁有信心？

有機會

百屌Halep

Halep Break

無拿拿180度轉變

要變下打法，同條黑妹搓底線無so

呢兩個game先係真正哈立，keep住

Longines個廣告好低，用足咁多年

SHIT！

繼續百屌哈立

yeah, break 隻黑猩

怒屌緊

On9

shit

話咁易輸番

無啦 黑妹上返力

女子真係好撚悶

又變返第一set咁，怒搓底線

針住黑妹反手打啦

練波練得好落力下

頂住

破多次啦屌

竟然

set point

第三set醒醒定定呀

大波哈立好野

可能Halep打到8-8無力打退賽

Simona Simona Simona

女子第3SET都長盤制??

睇緊670既bro , 有冇join world cup pass？$880

百屌halep

啊啊啊啊啊啊
贏多set呀

打三或五set?

無，太貴

三

加咗個台，送咗

咁都問？

Between, 3

咁都追得返 不過都唔睇好第三局佢保持到

三set 長盤

希望奇蹟反勝

我都係，但我未必忍到…就黎開波

臨尾係咪有雞汁 大減價

咁正 有冇detail 唔該

加$88睇Fox Movie，簽兩年

收到

哈立好多無壓力失誤
一想起板就衰

屌哈立打好啲啦

stephens個肚腩

打邊d得唔得

now通常冇

打左，對手

頂住呀

立立，機會黎啦

Break

係 之前歐國盃試過

o yeah

黑妹腳步開始慢

破多次啦

3-0

哈立，繼續

Stephens啲Backhand Errors多咗

黑猩冇信心喇
上啦大波

哈立同上次打Kerber 一樣 劇本 ，先送Set 1 之後反吸

大波立， 出奶力打爆黑猩

Simona

哈立 守得超好

黑妹打波仲悶過梅爵

SI-MO-NA

張德倍+sazhez vicario

破

掂啦掂啦

勁到

+神速+縮地

破佢呀

Stephens 打到歎曬氣咁

冷靜o的，繼續百屌

近啦近啦

精彩

冇運
全部55波佢都冇著數

5:0

Halep終於唔洗做2奶

跑多咁多，都仲有氣

破發贏啦 唔好夜長夢多

百屌哈立

再冇千年老二

黑妹

哈立贏會唔會喊？

黑妹嘅心理質素差到，領先打都好地地，一輸就頹晒

有番topspin 好打好多

哈立係咪小明上身

其實佢不嬲最耍家

2018萬年同千年老二都成功champ到GS

叫糊啦，醒醒定食埋佢

掂

好緊張

恭喜

哈立 哈立 哈立 哈立 哈立 哈立 哈立 哈立 哈立

屌你老母

完！

縮胸手術有意義

縮完好似仲正

恭喜哈納破二奶命

跑動女皇，當之無槐

逆境波，特別難得

恭喜晒

立立

估唔到呢度咁多哈立fans

無人理Stephens

垃圾RG連mic都廢過人

今日反cup
加上第二盤開始真係打得好

講真 估唔到佢cup到

Halep

終於有個大滿貫no.1

嘩！！vicario！！！

元祖跑動女皇

其實我唔算fans,只係中意佢多過黑妹啫

兩代跑動怪物

四大滿貫入面，法網最少獎金

女單打左26局
你地估男單多定少過26

btw aljona 今年wooden spoon 左

黑妹都唔少野
進步好大，心理質素又好

Si mon na
Ha lep pa

男單打5set
直落三盤先做到26內

Halep Finally

應該拿度6-2 6-2 6-4

要再收下身，加強番前後腳步移動

你以為我唔知?

Post細威era,又一個開齋
下個邊個

唔係
只係覺得兜直落唔到添

P娃
不過好沉

最似樣係咪Svitolina ?

應該收左d
佢到今年年頭都仲係post slam snooze緊
去到miami個態都番左黎先贏到

澳網時見到佢chur到咁都贏唔到有啲心up, 所以見佢幾個月後又入到決賽就覺得一定要支持佢

女單版細佬 打親GS都食屎

下星期一女子頭四各手持一個grand slam

已經24歲

果然都係要set2先醒

上一個可以衛冕Rg既係Henin
十一年前

好過錢健民

同男單咁大對比

好想比halep打

你有邊個唔想架

係咪now?

徐美燕嚟

Henin係我偶像 背手型到

Stuttgart 已抽籤

軒寧堅勁
女子用男人打法
可惜差少少攞唔齊四大

Nadal 6-4 6-3 6-1

Simon a

LM

Rafael Nadal holds a 110-2 record in best-of-five-set clay-court matches. One of those losses came against Robin Söderling at ROLAND-GARROS in 2009.

Want to know Soderling's secrets to beating Rafa? 🤔

癡撚線

中立球迷估估賽果
兜 2 7 4 5
添 6 6 6 7

添近期真係太fit

中立

臭添又被燈

支持改制
如果女子係best of 5
一定無咁易爆冷

兜 4 7 6 7（10）
添 6 6 4 6 （8）

Sorry
8
6

tim幾時先攞到gs/1000

感覺到就在今天

然而今天 空空的街中 飄飄雨內
沒有你 陰的天 極討厭

mahut herbert

冷冷雨wooo
就輸波幫兜哥補發

冷冷雨低泣彷彿要等添打過

軒寧2008年無端端退休
如果打多幾年應該可以齊四大

佢係少數結婚之後勁咗好多ge女球手
但係離婚之後就收皮

咁後生退休
出番黎澳網差d好似kim咁
收細猩皮

sopcast 有冇得睇

nadal

屌你呀臭添
唔贏以後無Kiki比你屌

蝙蝠俠stream.叻

等緊開波
唔打番三個鐘要回水

有無可能打足五盤？
拿度10次入法網決賽 贏撚曬

thx

262029同262027都入唔到 你可以試下

有冇巴打搵到高清link?

大家好似支持Thiem多過Nadel

可能想睇下新衝擊

悶呀 換下人啦

Yes Thiem 一定會贏

有冇acestream

夠鐘睇兜SM人

一出黎就咁FIT 少有

Nadal一開波就咁上力 3:0

拿度又禿左d

添仔唔夠打

又短波

Nadal暫時好fit

老費真係要慶幸自己拎法網個年唔洗對拿度
如果佢唔係傷真係一世都無機會

Nadal fit到

退後幾米接發 cls

Thiem嗰下勁撚到

一開始就被破

兜咁快入局

咁快break

屌網喎師兄

Soderling

咁快就破到

Thiem都開始上力

添仔琴晚太忙 腳軟

明顯怯場

唔洗睇,拿度大炒對面

拎一分都難

果年nadal唔係比蘇達寧拍走咩

屌勁撚到 bp了

添仔開始入局

Thiem呢球好波

個陣蘇逹寧個場FIT,撞正拿度頹

之後個年都唔夠打

我次次睇親拿度都會輸

Break jor rafa 88

咁快又破番轉頭

添topspin好撚癲

彼此彼此啦

thiem 下下回波都回得好深

下下貼住底線

兩邊連保發都咁難

完

唔睇了，同勇士一樣

添成材未呀

球球2百幾點接呀

再企後d

唔袋波

貼住觀眾席啦

就8米了

開波222 km 💪🏼

叫視線員借借

S’il vous plâit

牙tim d第一發好勁

引你上黎lob

On9 tim

痴撚線呢球

但接兜既發球 好多失誤

兜ue完未

on9 thiem

完喇，添就玩完

牙Tim勁撚到咁，拿度 molamola

黑哨..

umpire好波

好撚勁

垃圾法網

落後球賽

垃圾球證

整鷹眼啦

屌你老母法網

first serve 球球都220km／h

錯判

黑哨

垃圾RG

執柒左佢啦

明明無事你走黎做咩鳩呀球證醜唔醜呀你

屌就要屌法網 呢個年頭仲玩睇波印

網球都有黑哨
點解唔係重打，反而比呢一分拿度？

點解唔係replay!?
Lin judge 嗌out
Theim 唔打
Umpire override 返in（雖然錯）

Thiem無接到

拿度得益唔係黑哨係咩

聽到out先唔打喎

呢 game 輸左球證你俾人屌十次屎眼都唔得啦

添可吾可以用下腦，2nd serve開小明正手

足球都係4424, 拿度而家係 6+1 VS THIEM ..
當佢葉問咩

佢收哂手先call out
呢球係有啲late call

完全睇到

鷹眼啦仆街

molamola

球球22x

冇燈，冇天幕，冇鷹眼

成場波搞彎晒

天幕燈鷹眼
乜7都冇

屌你老母球證

明知自己今日first serve 唔準，下下咁搏
中得1 2下有咩用

法國佬做野係咁架啦

又唔會比人踢出gs
完全無incentive改良
整鷹眼做乜

tim 就算攞到呢個game
都哂左好多體力

屌你老尾黑哨

終於打番球用腦波

2018年仲睇波印真係on99

On9咁樣打出界

泥地有波印駛乜鷹眼

佢唔用姐

法網收皮啦

呢一個局分真係辛撚苦

燈都無支做大滿貫

Diu ue 完未

重記得切雞Djo個場，執波妹一嘢踩鳩落個波印到

thiem後面個執波妹條腿

嗰下笑到我

買左波>即刻沖出去踩走個波印>收錢!

So when you play on clay. Obviously, the ground is constantly changing, so that would require a lot more work from our side. We would constantly have to recalibrate the system if it were to be used for officiating.

"On a hard court, we do it once at the start of the tournament because the surface doesn’t change. On grass, we do constantly calibrate throughout, but clay is just a lot more."

法網波妹麻麻地

添真係幾多球算自己on9

學費蛇失敗

腳

屎忽

拖丹

拖舟

施丹

Love game

我睇緊果個有十幾秒delay

唔袋波係咩玩法

左膠夫坐拖舟上面無人識

後面果個好似係佐卡夫

1st serve 好博

拖舟太易認

First serve is so aggressive

我仲以為我認錯

臭添開始企番後

Df

邊場黎😂有無片睇下

最尾果SET TIEBREAK果到

添

聽日ON DEMAND 睇返..

係咪自爆

係咁

加油thiem

就快收皮
今日都算打得幾差下
發球唔掂，unforced error 多到
心理質素差

1-3

咁樣自爆

係

Nadal

又係5比4先破
下盤又係開波先
唔駛打

呢個game先黎自爆

打餐死輸自爆

呢game自己棄咁喎Thiem

兜可以預先慶祝

咁搞法連1000都難贏
次次1000 gs都膠

最後一球係咪發老脾

好多雲

想啫

送4分

如果鬥磨 老左嘅拿度體能頂唔頂到？

頂到

磨到先算

老淫蟲

無限體力你估流

thiem體能

又一球

老左仲咁癲？當我冇問過

根本唔係技術問題
完全係心理質素

係咪比你地燈死左 上面又話好fit 又點

添呢個game 屌足三次網

Theim局局都係咁 15:15之後又直落

係fit呀
但都唔夠打

可唔可以換人，放細猩猩落去打

唔係唔夠打 暫時都係輸自己

屎就屎啦

放佢落去一早死左喇

準備倒水式輸波

無力了

可以唔駛睇

泥地李宗偉
依家計埋兩次1000 finals 都係0-3
但之後打多10個final
無埋拿度 應該都比第2個ko
btw kiki final record 1-7

之後6:2 6:1
兜可能都費事訓地慶祝

心理質素都係實力一環

佢打法大開大闔，手風順時真係板板winner無人能擋, 但手風一般時就仆直

無計 一個係球皇 咩大場面未見過

佢要學下收

全盛時期嘅廢老其實可能有機會贏到依家嘅拿度

2008 Wimbledon

打法相剋 無計

呢球迫撚到好深

講咩10年前

成日想一板打死拿度
小明擺明就係跑得快
一嘢正手借力回番你都收皮

唔深 無可能贏到

開局200幾得番194

更多時候係打落網／打出界

又DF

一發無 二發又無

double fault
咁唔手順呀

泥地仲想抽死人 自己死先

點捱5局

個網好鍾意添

瞄住隻單反黎爆

柒少陣啦，全盛老野溫網都要輸俾拿度，更可況泥地

破功

成日自己抽落網
要調整下好喎

又自爆

太魯莽

追住隻反手黎打

講緊依家嘅拿度

咁嗰係全盛rafa

自爆添

換個球皇做教練先

開落小明正手真係未死過

條友出嚟搞笑㗎喎
自己發球局打到破發咁

追反打手黎打

係咁自爆點玩

又BP自爆

追反手黎打

但其實都係得拿度先守到佢
其他人俾佢咁攻法死左好耐
不過都係僅限泥地

球球都落網就唔係運氣問題
醒未

睇得出Tim 下下出盡奶力，但好心加強穩定性先啦

真係屌網

係咁ue

拿度好撚fit
近乎無解

Theim係咪開始無力

tim is done

失去理智

開波慢左好多

越打越頹

Thiem反手好多Errors

有冇人部下局數幾比幾 係街睇唔到

瘋狂反手屌網

等睇十一屆法網登基

塊網就嚟比佢打穿

都係果句 心理質素輸9條街點打

s兜 6 2
添 4 0

投降喇投降喇

咁落去唔好話贏，攞一盤都成問題

3 0

佢同茲維洛夫都係一鳩樣
心理質素真係差到仆街

Thiem同咁多場黎比,真係爭好遠

屌又係拿度 仲諗住睇世代交替

對面嗰個係rg final嘅rafa

唔打喇

有名你叫: 拿度網球公開賽

咩事送個波比人抽呀

拿度真係俾佢初出頭既接發點仲後左

呢幾分送既

關愛game

球球210－220km／h

依家d後生
要個老人家關愛

拿度泥地真係好勁

互搓真係好難輸

tim次次finals都膠
贏rafa咁勁之後輸比sascha

邊關事，佢由2018已經咁

呢幾球教tim點打泥地

但不是高清

其實都幾盞鬼…全盛嗰陣就同費生砌足全年，虐殺其他人；宜家老咗就間住一人一季，不過都係虐殺其他人…

老左都仲係冇人夠佢地打

全盛拿度後四米接發 而家後五米

中期仲有個扮野祖既
不過RG就

網球界lbj 我講體能

依家啲90後，少少壓力都受唔到

關愛分

拿度d汗

終於打到局好波

終於有番啲耐性

呢球真係好靚

屌你小明

呢分真係痴線
屈泥地機

小明好撚痴線

勁靚

小明痴線

球正手直線

呢兩球,打撚咩

投降輸一半啦 好癲

15平果分痴撚線

比個廢老打到扯蝦
而家啲後生

投降喇
兜痴撚線架

第一局唔係禁住nadal黎抽架咩

小明好屈
添真係要靠守再等小明失誤

小矮人果埸威脅大好多

其實 真係得拿度先守到

果場係覺得拿度會直落輸三局

終於time warning
循列俾下

小明d落點咁前 等幾時先等到佢失誤

拿度有運

其實係 比其他人 球波輸咗啦

雨神

有運啦 落雨

小明話 同我玩短？

唔落雨 真係有得打下

進攻型兜

佢話 你攻得咁過癮? 等我話你知咩係攻

呢局算係咁
感覺係碼有得打下

兜真係今場頭腦上都贏埋

企咁後,2球短波玩死

玩短一樣屈
添個無奈樣

太屈機

Madrid open sascha贏佢。。
sascha 1000之王
tim?開路工 幫佢開左2次路

第一盤咁大力吖嗱

唉而家啲後生⋯鬥志同心理質素

Rafa

攝影師

唯一贏既可能就係納豆受傷

始終得鬥topspin勁，節奏無其他人咁好
祖高域個陣黑住拿度唔會下下鬥攻，不過又無計，防反雙反backhand真係得祖高域可以食正拿度正手

今季差左 失左一局

走下坡

2:0

Thiem 洩左氣未呢?
Set 3 會唔會比爛兜屌打..

6:1

6:0

咁打贏唔到拿度 小明球球追到
小巨人果日 突擊快 先打到拿度死下死下

聽講左手上旋專勊單反

Thiem反手威力太弱喇

咁無可否認佢三個(費達拿,拿度,祖高域)係怪物, 3個拎到到10+gs的人同期出現而且交手多次都可算蔚為奇觀

網球史上拎到10+gs嘅人其實唔係好多,計公開賽年代嘅只有5個人,另外果兩個係森柏斯同埋波格, 波格已經係木製球拍嘅年代嘅人

踢冧佢個水樽陣可能會有轉機

琴日邊位巴打問26局完唔完到場
對唔住 我錯了

佢都叫弱，咁老野嗰啲叫嘜

識野

其實得拿度姐，不過拿度topspin廢左好多，走動又差左
某程度上領先係靠緊心理質素，對面如果有d 波反手個陣削球過導下應該好好多
不過佢單反黎講削球真係好一般

兩個水平

啱啱想講

byebye la 一黎就破你發

連續三set都係咁

佢啲強逼症都幾嚴重

之後留力姐
廢時決賽贏太多

好想拿度攞多3次GS
追平老野紀錄

呢球以前一定追到

燈左

連英文旁述都咁講

睇下對面下下搏晒進攻
然而法網係最利防守既大滿貫

計埋下年 20個GS 12個係泥地

我唔介意繼續柒 byebye啦tim狗

牙tim要反勝鳥，molamola

set 1 打6成反手
set 2 升到7成

所以咪話拿度食緊經驗，佢身體質素已經差好多

費老唔駛睇波啦你，練草吧啦

Thiem防守差
其實佢對邊個都係得進攻呢條路行

比啲掙扎ok?

4千轉

4000轉

跟住落網

咩4000轉？

個波旋轉

想當年05年費sir都係全正手進攻，防守都有一定功力
然而當時拿度已經不死小強

開始FEEL到
頭兩盤狂攻燒左拿度唔少體力
拿度D波落點 力水開始無咁靚

睇穿左

放下水啦
決賽黎架
比少少刺激性啦

Thiem個勢好左D，不過睇落都唔夠

又3-0..Rafa放下水啦

第2set咪讓左一個關愛局

break咗
睇嚟3-0

佢啲反手，太弱

換轉以前嘅Nadal,呢場波應該已經完左,Thiem d犯錯多到咁

咁一面倒

真

但同樣添都用左唔少體力
無得屈發球了

過唔到200

似啦，拿度呢局發球局都仲穩

Thiem呢邊一個發球局都個爭扎求存mode呢個仲break埋

無LU...

記憶中，05年法網嘅老費係衰自爆，之後幾年咬得好緊，可惜始終唔夠抽

得返七八成功力都咁勁

小明棄權啦

其實全攻形係RG打防守好既本來就唔著數

Thiem反手仲要偏弱，真係...

唔係傷掛

拿度係咪得08年冇訓地 睇黎今年都唔洗

拿度傷

打網球都會篤魚蛋?

咪傷呀大佬

Nadal唔係傷掛,爭4局咋

似揸得太耐抽抽地

連燈仔？

手指抽筋？

有得咁停？

整到手？

燈

抽筯

要拍止痛藥

OMG 拿度你依家先黎奶野？

咁停ok?

反兜成功燈傷左

唔係扭親掛

手腕扎得太緊 手指抽筋

係衰自爆既，不過拿度個陣小強的確害怕左費sir

抽筋都贏你

隨時轉右手揸拍都照贏你

只論追波速度，應該七成都無

後生既拿度追波真心恐怖

咁又太誇

指老抽

打得仲快左咁

打少隻手指都夠贏

咁癲

應該大局已定

抽完連拎2分

天生右手 解放右手

球球都最後一球咁去救

5000轉

後生拿度真係好癲

4925rpm

好似無事咁

兩邊底線係咁跑
廢老打到驚
要贏球球都要打得超靚都冇弓得死佢

進攻型既兜

好似前晚Juan 咁 得第一盤好啲，之後頹晒

球球都最後一球咁去救都未恐怖
恐怖既係拿度咁跑法結果對手沒氣先

12點前完pls
聽朝要返早

今日打得好好啦thiem

經典個場温網
打極都追到打極都追到
我明老野點解會喊

5點要起身
訓4個鐘夠啦

當年廢老係咁正反開弓都打佢唔死

其實05廢老輸

話廢老自爆不如話連廢老都俾拿度救到驚

對手心累

其實咁樣拿度捱唔捱到

左手紗布應該係封印黎
拆左之後仲勁左

有問題咩
繼續正手winner

無問題啦

得返幾局
頂埋佢

天陰

冷冷雨wooo

thiem 成日過度太用力搞到失重心
下一球追唔到

張學友

就算反cup都仲有落雨

等拿度休息下

控制埋天氣

睇拿度而家既狀態
佢係法網屈多幾年應該不成問題

頭先nadal 傷左定點? miss左冇睇到

無對手

好似手指抽筋

又關愛分

倒水咁

直接送比佢

望就咁望
不過好想佢贏多次另外3個GS

左右開弓 再加埋短波上網
cls

燈幾年 毒到

硬地有啲難度

完lu

Break埋佢啦屌

決賽3:0

十分鐘止痛藥

....呢球Thiem唔喊都算係咁

差啲around the post

已經夠贏

我就最想佢贏多次澳網, 公開賽年代好似未有人可以4大滿貫全部拎2次

serving for championship

真係好失望

球球超出準先拎到一分
同係對打打到手攰都唔失分

個時拿度都唔知點先打得死佢（只限法網）

小明啲耐力真係好撚癲

硬地真係難D 特別澳網成Q日傷

match point果分係祖高域love game破發仲要小明DF咁樣衰

抽完筋勁左咁多

完啦好嘛

老費唔會贏?

呢場決賽好撚令人失望

拿度同老野場經典溫網都十年前
點估到十年後仲係呢兩條友贏GS

完了吧 如無意外

重衰過大清場四強

根本投降

轉場啦

好撚悶

救到兩個cp

3championship point食唔到
反吸訊號正式響起

個陣個個都話拿度咁打法得幾年玩

諗多咗

事實上之後真係成日傷

屌尻佢
仲要陪人玩多兩板波

....Thiem表示想點呀大佬

猜波好似無輸過

比個希望你，再打破佢，咁先係最大折磨

球球加力想攻都打撚哂出界

特登打過12點

想整個backhand winner champ

唔得啦

恭喜拿度

冇瞓地

後生仔要多d陪老人家玩

Thiem既穩定得分得1st serve

2nd serve得分太低

搓又搓唔贏，點反攻丫

地都唔碌了

好輕鬆

真係俾巴打講中，10個game 都拎唔到

只係好似贏左場波咁 完全唔似贏大滿貫

打到當地6點鐘
拎完獎盃 做埋訪問去食飯
時間岩岩好

泥地王子

今年唔碌啦
輕鬆到唔值得碌

又要睇成長片段

11個法網真係好癲

快d 啦 搞咁耐

估都估唔到最難打係小矮人

雖然唔鍾意拿度，但都恭喜晒佢 respect

高幾皮波

Nadal已捧杯捧到麻左木

同添講的：下年再比我屌打過

thiem 係咪 係一班新仔入面算係最勁個個?

沒得講，係RG想打贏RG皇帝真係太難

都幾難可以追平紀錄

對

好痴線

今年得獎感受仲有咩講

無個新仔既表現係穩定

如果20歲開始拎 可以拎到31歲

浸口水味已經同劍俠杯融為一體

泥地算係囉

賽後宣佈最後一屆打法網

首先要入十一次已經好難

法網姐

其他咪Sascha

唔通今年又兩個人兩個Grand slam

過一億了
如果唔係法網長期低水
一早過啦

冇幾可有人有呢種泥地嘅統治力

[網球🎾] ATP WTA 賽事討論區 XIII

Tim仔戴左隻錶？

扮野祖多過拿度

法文？

講法文講唔惦講番英文

差10m咁多

捧盃妹妹仔

Sascha點都全面過thiem既